Question: Что такое модель в архитектуре модель-вид-контроллер?
Answer: структура организации кода, данных и их взаимодействия.

Question: Что такое архитектура программного приложения?
Answer: структура организации кода, данных и их взаимодействия.

Question: Что такое наследование в объектно-ориентированном программировании?
Answer: механизм передачи свойств и методов от родительского класса к дочернему.

Question: Дайте определение искусственной нейронной сети.
Answer: математическая модель для машинного обучения,

Question: Что такое производная функции?
Answer: показатель скорости изменения функции в точке.

Question: Какие алгоритмы сортировки массива с большим количеством чисел считаются самыми быстрыми и почему?
Answer: QuickSort, MergeSort, HeapSort;

Question: Что такое файл в области канцелярских принадлежностей?
Answer: папка для хранения бумажных документов.

Question: Что такое файл в операционной системе компьютера?
Answer: именованный набор данных на носителе информации.

